## Examen unidad 4
Cree un programa que imprima la serie producida por la conjetura de Collatz,desde el numero *n* hasta el 1.
Utilice funciones.

Ejemplo
```bash
Entrada
n = 4
salida
2 1
Entrada
n = 8
salida
4 2 1
Entrada
n = 6
salida
3 10 5 16 8 4 2 1
```
Tome en cuenta lo siguiente:
- La conjetura de Collatz se explica en el siguiente video:
https://www.youtube.com/watch?v=HpcYW08Ug7g


## Condiciones de entrega
Subira el codigo a su cuenta de github, el cual tendra lo siguiente

nombre: main[numerodecontrol].java,

ejemplo: retomain12161219.java
